LOL史上打得最好最靚嘅團戰係邊場？

一定係SKT對EDG嗰場
超級逆轉！

Faker shock wave ,will find them all

推

varus一個閃現大捉faker搞到faker喊喊豬果場

m5 對 clg eu

imay 打we

隻剎雅反應好快